啱啱喺金鐘站南區線著黃色tee牛仔褲嘅絲打

你好，上電梯小心d, 唔好掛住上lihkg

唔好跟住黎啊！死毒x

連登仔真犀利，可以搞到無人夠膽喺街上連登

係街上乜9連登
係都較到最暗唔比人見到先啦

咁我又覺得猜乜野喎，上辛登又唔係上咸網，有乜唔見得光?

SOR，打得太快

少年，你太年輕了。你以為這個連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

咁你不如番5p啦
不嬲兩登都係毒撚集中地
唔知點解比班on9搞到以為上連登係好威
睇死你都係果d係連登cap圖放上ig既傻鳩

佢宜家著黃色衫 下半身配牛仔褲

你都唔好再望人望得咁明顯啦
我知架

有咩唔夠膽 ？你好驚畀人知你上連登咩

連登個死人background太易認

日日搭地鐵都會用正常mode上連登